英超搞完笑未

出去歐洲場場柒

樓豬搞完笑未

bin極都重有

點解咁撚多 on9 飛機引戰 post？

係，有兩隊英超竟然只係得歐聯歐霸亞軍

樓主真係on9仔

樓豬瞓醒未

你地咪咁囉

未 決賽包場繼續搞笑

兩隊同場一齊柒

咁得閒返去鬥牛啦

55

我係英超球迷呀hi

屌 出到咪又係得亞軍

未
仲要整季後賽